有理由相信林鄭有反社會人格障礙

精神病態是一種人格障礙，其特徵在於持續的反社會行為，缺乏同理心和懊悔，以及大膽，不受約束和自負等。

特徵包括：

1. 無同理心
2. 毫無悔意
3. 虛偽、一再說謊
4. 自我膨脹
5. 毫無感情

咁樣嘅人，我地仲比佢做特首嗎？
咁樣嘅人，可以領導政權？

五大訴求，缺一不可

大家對警犬好憤怒之餘

唔好忘記對準政權

根本心理變態

佢有乜撚野都唔關我地事

佢根本唔撚係人

如果有精神科權威認同有呢方面可能
文宣有多d子彈做野

五大訴求缺一不可

好撚仆街好撚嬲
變左第三世界咁撚樣

外籍留港超過30年老細認為：

689同777一樣，其實“老細“並冇要求佢做嘅事，佢地想“多做“，希望自己“有出色表現“。
作為偽政府官員咁做去“取悅““老細“，外國人覺得咁好可恥，中囯人劣根性。

“Chinese ppl are always like that.“

中共先係最終BOSS
林奠MINI BOSS

佢依家都係隻棋 背後既共產黨先係話事人

最終boss有好多人想打
但 mini boss 我地只能靠自己
屌佢老母

跟本就係獨裁

林鄭 盧偉聰一定要落台

鄧炳強都一定要落馬

唔好淨係怪住屌林鄭條八婆啦

根本成個共產黨都仆街, 成班共匪都有份, 佢地快D落地獄啦!!

成個政權都 CLS
由滲透到黑犬合作到大陸犬扮本地犬
屌佢地老母！！！

岩呀

也懇請大家一起支持 & 加入這個方向:
海外文宣: 請求中立醫療船支援香港平民

靈魂賣比惡魔特徵

我真心覺得佢仲癲過689

五大訴求 缺一不可

由五年前開始已經不停出賣港人

警記招突提早至3點半
只予傳媒45分鐘通知

【即時】(14:55) 警方於下午2時42分發出通告，指今日記者會將提早於下午3時30分在警察總部舉行，只給予傳媒45分鐘通知時間。上週警方每天均固定於下午4時召開記者會。

今日警察記者會將由警務處副處長（行動）鄧炳強、警務處助理處長（行動）麥展豪、警察公共關係科總警司謝振中、有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華及警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥一同出席。

有鄧炳強